Para ejecutar agenda hacer:

```python
python3 agenda.py
```

Todo el código debe estar dentro de agenda.py.


Reportar cualquier error usando el [issue tracker](https://gitlab.com/eamanu/curso-introducion-a-python-unlar/-/issues)

O mandando un email a eamanu@yaerobi.com

